英國脫歐後護照將改版 新版護照會「Made in Poland」非「Made in UK」

莊漢生又贏

英國而家產業淘空化玩財技更？又得罪EU點行落去，等睇加入美國做第51州

Make Britain great again

前日批左，唔知會係咩色同邊度製呢

而家熱切期待做緊英國特別行政區，加油 佢本新版護照個內頁設計仲柒過支那新版護照，好彩我個本係酒紅色舊版。

內文講左，波蘭生產

The sun has set

最理想係之前留係eu咁貌合神離搞破壞，拖累eu統合同將政策傾斜自己。脫歐之前三巨頭入面佢係拎最多特權

BJ做中國其中一個省嘅省長咪冇問題囉

唔知呢種情況下佢會唔會要求所有bno人換新嘅護照

唔會

英國佬到底要on9到乜程度
下屆政府唔選個英國優先 英國玩撚完

唔係mic咪算好

少少錢都慳

英國人既組成大概係70%band 3 墊底垃圾
同30%精英
D 精英又會因為英國窮同冇機會所以4圍走移民
所以剩返得25%有腦精英留低
其他都係弱智級

加入美國日日親支奶共，畀华为入侵通信系統，連美帝都威脅會中斷情報交換都死攬支为，係想加入中国做特别殖民区吧？

3月申請既British Passport先會用new design

有咩問題？ 脫歐=所有野都要英國生產？

Made in Poland，Designed in France，搶你飯碗仲話脫歐

呢個國家係咪連尊嚴都想賣清光？

脫歐重點係自主權

如果合乎英國利益 Made in Poland，Designed in France有何不可

自己國家護照都唔係自己國家生產係咪廢國象徵呀

美國旗都有中國製造，但根本唔會好賣，掛得呢枝旗係邊類人，呢類人一定好緊張見到係美國製造先買，護照都係同樣道理架咋，但英國咁做真係強差人意

加入中國做英國省多d喎

Cut cost玩財技呀嘛，英國最興

Make Poland great again, Poland strong

好多國家既護照都係外國公司造

Scotland & Wales獨立建國加入EU，Éire 統一。
England加入中國成為英格蘭特別行政區，聯合王國解體。

So? 脫歐唔等於封關銷國, 大清亡咗好耐la

咁你就唔好話人黎英國搶你飯碗，歐盟吸你血啦，而家連本護照都唔係本國生產設計，幾時印銀紙同央行搬埋去東歐？個邊cost平又近

當初脫歐就係為左保護主義 正正就係封關鎖國
所以支持親都係廢老同英國版藍絲
以為脫左歐產業會返英國本土然後發大財

出左相，藍色。

睇黎你件on9唔係好知點解要脫歐，主因係難民問題。另外，將passport外判出去係俾機會你搵錢而唔係搶你飯碗，完全符合自由經濟主義。你唔慣嘅不如都係返支那享受社會主義啦，所有野都係made in China.
另外，如果因為英國passport is made in Poland就唔可以脫歐，咁歐洲好多國家憲法係參考《拿破崙法典》，係咪成個歐洲就要加入法國？

都無寫間公司咩國家
求其scan見到好多都係政府印，或者自己國家公司
之後有幾間公司幫好多國家造
1. 美國都係政府印，我將佢benchmark為先進繁榮國家標準做法
2.個幾間「外國」私人公司係咩國家own? 相信唔會係落後窮國掛
3. 俾得外國公司造都好似係d唔知乜既第三世界國家，證明英國墮落

睇你條on9真係唔係扮，飲蘇聯奶水飲壞腦。政府架構，憲法唔係一件產物，本身正常人唔會用黎做交易，買賣。同設計passport,生產由頭到尾都係交易行為，涉及英國出錢去海外設計，買件野返黎，錢就係比左外國賺，職位去左外國，已經唔計咩國家榮耀，同當初話保護主義完全矛盾，英國無廠無技術生產咩？照你咁講法國應該學英國咁將d重工業，國防生產外判出法國，最好就西非，東歐生產設計，夠平又近可以cut cost

呢次贏左英國passport contract既法國公司Thales 同時幫比利時 芬蘭 瑞典 挪威 盧森堡 意大利 愛沙尼亞造passport (link入面見到）

唔知呢堆算唔算你所講既第三世界國家呢？

根本就係好正常既國際貿易 呢間法國公司造passport有 comparative advantage咪比佢造

條link 入面話紅色火車頭係德國印, 真的嗎？

邊個話脫歐=要搞保護主義？

仲有搵 軍工同passport製造比？ 兩者有咩可比性

你傻左？

揀波蘭廠都唔揀英國廠喎

呢條link都係咁講 話以前真係德國造
不過而家己經改回中國造

唔好曲解同魔妖化脫歐啦

EU本身就係一個擁抱保護主義 勁多rules and regulations
非EU公司入EU市場就比呢啲rules and regulations玩法 例如google就比EU罰錢

仲有同EU傾個trade deal好多時傾十幾年 例本係 妨礙自由貿易

華為做5g網絡都係正常國際貿易囉咁
passport呢d戰略物資應該留係國內生產啦下話

脫歐係英國人圍爐
EU至少係全歐洲一齊圍爐

大不列颠省委书记庄汉生，男，回族，1964年生。1986年参加工作，2020年加入中国共产党。

全世界又唔係只係得EU

邱吉爾都話 “If Britain must choose between Europe and the open sea, she must always choose the open sea”

EU自身都有極多問題 經濟停滯不前 出生率低 失業率高（特別係青年） 伊斯蘭化等等

英國脫歐叫做有機會同世界其他地方做多啲生意 英國點把握呢個歷史機遇 就要睇佢自己造化啦

「全世界又唔係只係得EU」
係呀，咪去奶中國囉

講到你英國就無呢d問題，周街南亞，穆斯林，起碼我係法德未見過有穆斯林市長。擁抱咩機遇呀？一帶一路，阿投行，獨聯體 ，伊斯蘭合作組織定大灣區呀？睇過？

美俄中，睇想做邊個隻狗，人地唔洗好似EU咁咁比面你係EU你就話可以彈出彈入，有著數就話自己歐盟，迫eu就你

原本印護照間英國公司無咗大訂單其實等執
當然做UKSAR 合符英國利益

歷史真是好睇

20世紀最強頭幾位國家

去到21世紀，要對住個發展中國家搖頭擺尾做隻狗

講真如果佢當年無賣走香港，或者將香港人勞動力收回英倫本島，佢應該仲係經濟強國。

有無source
係真嘅話要襯快renew
我睇政府都係咁講咋喎:

The new blue passport design will start being issued from early 2020.

Blue passports will be phased in over a number of months. If you renew your passport during this initial period, you may be issued with either a blue or a burgundy British passport. You will not be able to choose whether you get a burgundy or a blue passport. All styles of passport will be equally valid for travel.

All British passports issued from mid-2020 will be blue.

你就真係唔撚知喇，brexit主因係難民問題都講得出

我睇BBC係咁講, 但就咁睇可能你個個準d

The first blue British passports for nearly 30 years will be issued next month, the Home Office has said.

點乎合英國利益？

原來廁所板係中華商務安全印務有限公司印
又送錢送資料比大陸

今屆 blow job 己經係"英國優先"
你睇兩個月前抄登仔全力支持 BJ

冇記錯好似話中英聯合聲明講左話特衰要由共方印刷

唔會有大英倫膠睇到你個reply

笑撚死我屌你老味

你唔好搬埋victoria嗰陣幅世界地圖出嚟打J

賣國賊

英國每年收唔少南亞印巴孟加拉斯理蘭卡，當中唔少係回教徒，仲有加勒比海黑人，全部以家庭團聚合法移民，仲係EU成員時呢班人好多都以EU公民身份走咗去其他富裕EU國家。
英國親中後應該會接收大量中國投資移民，英國脱歐對EU其實係好事。

連登崇日落廢國撚：

嘩屌你老母成本特衰咁款

中國都係靠香港先變到咁“強大”

英國公司De La Rue 拎唔到新版contract
搞到要炒人加撤廠
成件事真係好on9

樓上話英國咁做照顧自己利益有咩問題脫歐脫到自己自願搬個飯碗比人

脫歐其中一個訴求就係趕走啲歐洲外勞，就業機會俾返英國人

結果又將啲生產外判返歐洲大陸，英國間廠等執，為法國波蘭創造就業

商家佬將生產外判出去我會明，商人無祖國，有利益冇regulation乜都可以賣出去，外判。但你個政府同BJ吹話脫歐之後拎返d職位，趕班低端人口走，但最簡單護照生產都外判出去唔係本國搞，貪佢cost低，遲d同歐盟做生意又要煩關稅，regulations,咁脫黎做咩

以前貪你成個eu比佢抽水先留係度，而家精英老西都走去美國啦，同語言又強大，貪你一百年前係世界首強呀？

冇辦法, 因為對家個Corbyn直頭係垃圾

make sun set again

designed in france logo 下面加幾行字 點解唔自己design

最慘係De La Rue 自己本土員工要被炒

佢去波蘭生產落tender報價平掛 似終個邊labour cost計埋運費都平過英國生產，但又返返第一個問題，英國比錢請外國生產passport,幫外國人搶自己飯碗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

DLR？

舊版屋仔版好羅盤版好設計都好有心
頁頁唔同圖案介紹英國特色
新版根本將貨就價是但攞個template 當交貨
鄧舊公司好唔抵

今次貪平波蘭印下次貪平隨時大陸印

講緊護照你就拉埋所有野。垃圾point

下次應該去俄羅斯印，cost低，近，又可以打下關係

如果第日BC BNO 同特衰都同一間大陸廠印就好笑
名正言順UKSAR

皇室成員將被下放到各農村重新學習以甴近平為核心中國特色社會主義